［美容絲打入］想學美容可以去邊？

一直對美容化妝髪型呢3方面幾有興趣 有諗過做美容院或者新娘化妝呢啲行業
有冇絲打可以分享你地點樣入行？ 如果我想學的話可以去邊到上堂？
利申 中學仲未畢業

報應用科學，無記錯好似有美容化妝個type
之前報過獸醫學但佢唔收 原因係出席率唔夠

報ive中專有beauty 讀

係咪大學入面嘅科